[屌你tvb又冇下文]有冇人記得法證先鋒3最尾果幕

唔撚拍下集鋪乜撚野伏線呀屌你老母

睇唔好話係大結局唔係伏線, 睇第二張圖就知一定係伏線
屌你老母宜家又唔撚拍